Maar ik heb geen zin u te onderbreken.
Ga met je verhaal."
"Nou, ik vond mezelf zittend in een afschuwelijk weinig eigen doos, met een ordinaire drop-scene staring me in het gezicht.
Ik keek naar buiten vanachter het gordijn en het huis.
Het was een smakeloze affaire alle Cupido en cornucopias, zoals een derde klas bruidstaart.
